沈門師兄弟徙置區二期 - 沈之戀

《你有聽過沈門嗎？ 》

在沈門內我們都是平等的。救世主振盈為我們犧牲了他的老本，令弟子得到財富。除了財富，他還賜給我們G與兄弟情。沈門內有一樣瑰寶，那就是人與人之間的關係！

並不是你選擇了沈門，而是沈門選擇了你。試想想要不是你被引導到財經台，聽到振盈的on9威名，而選擇入門，歸依我沈，今天你還會得到財富、性慾和兄弟情嗎？我在沈門已經見證了四十五個post 了，有些人進過門便離開，有些人離開了再回來，有些則從一而終、不離不棄。

說到底入門是一種緣份，只要徒兒活得快樂，師父就算埋單的時候只剩下底褲，也會自豪地說一句：「嗯，我就係要呢d 啦。」。

呢度幾錢尺?

報到！

租金幾多？

沈大師

沈門有沒得便租

幾時開個「盈淡」

三期

好名！

22k

由於對家基金支持，沈門師兄弟全年免租！

20k 比師父

從前天生天養
遇著你先知我的理想
一個人 一生 一對象
一刻戀上～

大膽.jpg

師 All 加

即刻不問價入飛先

二期叫"振蒼"

炒到成球，知道師父會係會所睇咸報既時尻up演講

嵐岸-》盈岸（鳩）

「聯想」

盈岸。久

盈深。淡

新樓盤, 上車

沈門地產

二期反應熱烈，超收票達三萬二張。

銀湖天峰-》盈（食）糊癲瘋

淡勢已成，好友逃命

我已經棄暗投明，追隨大師唔再pain

沽佢老味十張大期先

寶伴。23994

特設特色戶開陽式扔煙頭露台

沈盤路992號
沈氏徙置區二期新樓盤 盈淡·鑾想
二期第二座拓展物業 盈淡·棕·鴯湩

最緊要可以同師父玩gym,會所好撚大呀

笑到仆街

翠擁華庭-》盈擁後庭
曉風灣畔-》盈瘋基畔
聽濤雅苑-》聽盈久嗡

又gay test

盈們居

d 名多到改到二十期都夠

沈之戀
一淡戀上

悶市問答環節：無獎IQ 題

師父最鍾意食邊間餐廳？（十次無人估中開估）

富臨

唔係～

一定係萬寶路

餐廳呀！

愉景新城 熊小館

樓盤賣點:

背山靠海
大單邊
近車站

多牛

屌有間咁既野架咩

我既答案係連鎖店黎

有個牌寫住熊出沒注意，但香港無熊

In 沈 We Fat!

大家樂
因為師傅說過要大家快樂，讓佢擔當失手的主角

師父冇失手，扭曲、扭曲、係市場嘅錯.jpg

話說午間教鳩路呢?

12:50分

\|/

今朝睇完77台，呢次師父唔會轉軚，睇個款買單邊買到熊市嚟就認屎認屁，唔使我哋有機會笑鳩佢，卑鄙

師父越有自信，即係話師父越係瀨得甘

如果淡倉聽佢講避一避 今日又點食糊?

你理撚得我吖.jpg

師父唔轉軚，會唔會有打完大佬仲有個隱藏大佬（40000）打

師父捨身成仁

正義.jpg

做一個有血有肉富正義感嘅窮撚財棍

大師兄再唔返嚟就要開三期-盈深。淡

江湖最後一個淡友

呢個花朵，盈撚到振呀

樣子兄，請製造新圖

投地皮中

沈之戀 。淡到尾

掛住做野 都唔得閒入黎
趁食飯過黎霸個靚位先

後市各位師兄弟有咩部署

本多終勝

靠邊站！

師傅知道，哭，是沒有用的
XX歲的他對大戶說：「找來3萬多億美金不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持」於是，他強忍春袋被大力挾的痛苦，目無表情，單手抱膝，繼續睇淡。用了四個膠袋，吐出四袋瘀血，股市終於轉向時，他幾乎暈倒。

c fu

謝盈峰潮文

沈之戀
位處靠邊站上蓋
園林內設有大淡湖

IQ 題答案：

淡仔

我竟然無當佢係連鎖

師父話見27000唔奇，新阻力！

啊姐：send 生耀唔耀shung辣？小辣？

師父：黎淡仔梗係最淡！！我要大淡！！！

大師兄係未邊呀

淡字係個頭到仲問我要咩辣

係草叢

我有d 不安
呢位師弟係咪誤將支持當阻力

估到佢改27000啦

升到去27000吖笨.jpg

今日瑞聲咁勁，鞭鞭屍先

【大師點睇】一文講晒科網股！沈大師：藍籌一樣有妖股

即時財經 2017-05-18 16:34:53 HKT

【新增影片】

今日科網股爆小股災，訊匯證券行政總裁「沈大師」沈振盈認為，「科網股起碼傷一排，唔好諗住好似之前咁升，如果睇好後市，不如將科技股獲利換馬好過」。

葛咸城研究今再發報告插瑞聲（2018），瑞聲中途停牌。大師表示，「葛咸城Report，冇提供證據，只係指控；瑞聲冇提供證據去澄清，只係口講。」他表示，瑞聲已升一段時間，「大把人有獲利空間，自然不立危場之下，一定沽。」

「瑞聲已經傷咗，好難上得返。咪同其他渾水報告釘過一樣咋嘛。（藍籌嚟架喎）即係咁講，藍籌一樣有妖股同老千股，大家唔係未遇過呀嘛？妖股當然唔局限二、三線股，藍籌一樣有，或者藍籌做大股東嘅股份，你諗吓當年幾隻Dot Com。」

至於其他科網股今日一同遭狠沽，他表示只是火燒連環船，至於今日再破頂的騰訊（700），「騰訊我會覺得係好鬼，點解聽日除淨？大家見個勢靚又貪收息，咪今日扯到高一高衝入去。」他表示，「騰訊我只睇一樣嘢，技術走勢！今日大成交，比平時高一倍，扯上高位，跟住跌返落黎，咁你話係基金沽貨定基金買貨？」

他表示，「騰訊仍然都係嗰句，唔好諗月供、唔好諗長線，呢啲位唔係長線，應該短期唔好買。」

事實上，「沈大師」上周初已講明，恒指到25200至25300點附近會出現調整，而的確恒指曾上試25400以上，但即日打返落黎，今日恒指收報25136點。

掌握財經地產資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

冇午間好不安

開咗66,閃啦

All in牛

Lm

好返黎

師父

差唔多係時候決定第三期個名

沈門駅

一沈亂上

SP接貨其實咩概念？

淨係識LC

兩張期未走 送完女友返去都收埋市

盈淡

其實而家港女 算唔算唔再跟美女走勢行 呢排好似美女跌 港女會升

做咩唔平一張
我都食咗張留返張有70-80點水位嘅

太多好名，每爆一次就起一個徙置區都用唔晒

有無人聽日同我上62545 號船

咩船嚟？

700熊
既然穿通道頂，今日又無力，下望282

跟,all in對沖返

700既極限已經到左，通道又隊穿左，我睇會起碼回番$6

識玩一定係玩近熊，恆指近熊推介60179

睇左量子真經,倒行逆施就會天下第一

我只玩qq
含牛熊有幾可一日郁幾十格

可升可跌
一日幾十格,都可以向下幾十格姐

SP接貨其實同LC差唔多
只不過LC你係睇隻野會升穿個strike price
升穿你咪食差價
升唔穿你蝕期權金
SP係你睇隻野唔會跌穿個strike price
跌穿你咪要用strike price接貨
跌唔穿你咪食個期權金
利申未玩過

向上好向下好，含牛熊都係做唔到

信心推介，佢冇可能係呢個價位向下郁幾十格

我日日斬格仔算
我今個星期都執左4k,執多幾個星期就夠

IG

聽日要破268

上面d師兄講到我好驚

bitcoin終於上番2600 1960個時買左5粒，依家走，又執左25K 好撚易炒

無追po做咩個個師兄都話要反手 我錯過左d咩

你用咩買

其實係我講姐
qq 似會回，聽日睇下入d 熊守一守先

跟師傅買熊要原因嗎

對沖package
btw如果qq跌唔穿290我打算揸到佢過期

ANX

點入錢？

過數入去個account, 再從HKD轉BTC

之前用開gatecoin買，都ok，後來轉左去ANX
依家keep住舊錢係入面，低買高賣，炒range

愛情都要錢支援 想帶佢食好野 去旅行

即開！

cls 又爆post

放一放係依邊先，廢事搵唔返

入嚟坐吓先

衝多次27000

準備返沈館

邊條契弟亂放68155

撈啦

推上黎先

就快一日三post

no one pushes

個個以為大師兄準備好開新post

要求admin 加大post 量

一萬個comment 一個post 差唔多

桃李滿門

真係好癲

btw 我睇番，應該係我62785 原來70k 入面，有ard 34k 係早走左無mark 到

即係爭幾多

依家應該大部份62785船員都問師父拎番晒？
利申 係qq失去的已經係qq身上拎番有突

師傅應該仲爭我30k

又爆post

今日正式拎番哂同倒賺緊6K
聽日開始問cfu拎錢洗

恭喜你收成正果

我今年目標係1球profit有排追

今日跟你學野執格仔

我目標係開學前滾多200k

一個月200K

推

師傅俾返5k我呀

稍為等吓，本利歸還.jpg

我想執100k就夠

公海有人入咗857@4.9 ,開逃生門唔走，hit & run嘛，以為油價升就得，都唔望吓邊個同船

我都知撚頭大左d

殺上去企穩270先

btw大師兄去左邊

大師兄去左草叢？

我只想每日有凍飲

唔係咁睇少我下話.jpg

8月呢？

8月就幾正常

領展呢d垃圾唔值得買

QQ 正一垃撚圾

開！

2008 神柱

2008年:百年一遇殿堂級癲瘋代表作
此役當年震懾整個股壇 令一眾老散 心服口服 聞風喪膽 心膽俱裂

實戰理論：分段吸納上望27000
2008年05月21日
2008-05-21恒指收25,460.29

實戰理論：轉倉後看好繼續買貨
2008年05月27日
2008-05-27恒指收24,282.04

實戰理論：大行唱淡低吸中移動
2008年05月28日
2008-05-28恒指收24,249.51
2008-05-28中移動 $112.90<--------------------------------仍在潛水中

實戰理論：上落市毋須太悲觀
2008年06月04日
2008-06-04恒指收24,123.25

實戰理論：冷靜處之勿被跌市嚇驚
2008年06月10日
2008-06-10恒指收23,375.52

實戰理論： 美元強勢大市應見底
2008年06月17日
2008-06-17恒指收23,057.99

實戰理論： 氣氛悲觀見底不遠
2008年06月24日
2008-06-24恒指收22,456.02

實戰理論： A股勢佳留意A50
2008年06月27日
2008-06-27恒指收22,042.35

實戰理論：中央已對跌市極關注----------------------------能直通天庭!強
2008年07月04日
2008-07-04恒指收21,423.82

實戰理論：A股率先有見底之兆
2008年07月09日
2008-07-09恒指收21,805.81
2008-07-09 A股收2,920.55

實戰理論：恐慌已極隨時反彈
2008年07月16日
2008-07-16恒指收21,223.50

實戰理論：利淡因素消化不宜造淡
2008年07月22日
2008-07-22恒指收22,527.48

實戰理論：耐心等待結算後突破
2008年07月29日
2008-07-29恒指收22,258.00

實戰理論：&#28377;控前景仍然樂觀
2008年08月05日
2008-08-05恒指收21,949.75
2008-08-05&#28377;控收 $126.60<--------------------------------至今仍未上水

實戰理論：短暫見底上望23500 點
2008年08月07日
2008-08-07恒指收22,104.20

實戰理論：資源股跌勢近尾聲
2008年08月13日
2008-08-13恒指收21,293.32

實戰理論：利好因素正在醞釀
2008年08月19日
2008-08-19恒指收20,484.37

實戰理論：冷靜一點勿低位沽貨
2008年08月21日
2008-08-21恒指收20,392.06

實戰理論：浪底已見等待強勁反彈
2008年08月26日
2008-08-26恒指收21,056.66

實戰理論：中移動不應太淡
2008年08月29日
2008-08-29恒指收21,261.89
2008-08-29中移動收 $89.60<--------------------------------再買再潛

實戰理論：市場情緒悲觀宜買不宜沽
2008年09月03日
2008-09-03恒指收20,585.06

實戰理論：期指倉底續減再跌有限
2008年09月11日
2008-09-11恒指收19,388.72

實戰理論：現水平不宜再跟沽
2008年09月12日
2008-09-12恒指收19,352.90

實戰理論：非理性拋售 貨已入強手
2008年09月17日
2008-09-17恒指收17,637.19

實戰理論：股神續買貨否極泰自來
2008年09月30日
2008-09-30恒指收18,016.21

實戰理論：市場缺水樓市有壓力 <---------08年已唱啖樓市 但之後地產股一直跑贏受祝福的中移動&&#28377;控
2008年10月03日
2008-10-03恒指收17,682.40

實戰理論：漸入佳境穩紮穩打
2008年10月14日
2008-10-14恒指收16,832.88

實戰理論：後市有望重上 17000
2008年10月21日
2008-10-21恒指收15,041.17

實戰理論：金價勢弱 金股勿沾手<----------Ending來了,大師用盡畢生功力把之後金價踢出地球直飛火星
2008年10月23日
2008-10-23恒指收13,760.49

2008-10-23紐約期金(USD)報735.2
2011-10-27紐約期金(USD)報1,722

2008-10-23 (1818)招金礦業收 $2.35
今年最高 $38.70

2008-10-23 (2899)紫金礦業收 $1.90
2010年最高 $8.30

2008-10-23 (3330)靈寶黃金收 $1.09
2010年最高 $7.32

2008-10-23 (1862)澳華黃金收 $16.10
2009-12-04 (1862)澳華黃金收 $58.65 其後被大股東收購轉往多倫多及美國買賣

2008-10-28最低10,676.29建底偉業終告完成

2011 神柱

豪情無限男兒傲氣! 地獄也獨來獨往返!

2011年由大師帶領大家破地獄之旅

實戰理論： 22400關鍵位不容有失
2011年08月03日
恒指收21,992.72------------------一開市已跌穿 大師正式上路

實戰理論： QE3救命草迎牛三
2011年08月05日
恒指收20,946.14

實戰理論：情緒悲觀有力反彈
2011年08月09日
恒指收19,330.70

實戰理論：短期反彈勢頭已形成
2011年08月16日
恒指收20,212.08

實戰理論：反彈開始先睇 21000
2011年08月24日
恒指收19,466.79

實戰理論：不推 QE3也不是壞事
2011年08月29日
恒指收19,865.11---------------------說好的[QE3救命草迎牛三]呢

實戰理論：未來五日必見二萬一
2011年09月01日
五日裡恒指最高報 20,975.30-------------------天呀!差廿幾點都唔比大師

實戰理論：整固後再上炒到下旬
2011年09月02日
恒指收20,212.91

實戰理論：反彈浪有望再出現
2011年09月05日
恒指收19,616.40

實戰理論：最壞情況再試萬九關
2011年09月06日
恒指收19,710.50

實戰理論：大市有力升穿二萬一
2011年09月08日
恒指收19,912.82

實戰理論：跌市難避免後市不用悲
2011年09月12日
恒指收19,030.54

實戰理論：跌市有疑點勿太悲觀
2011年09月14日
恒指收19,045.44

實戰理論：中移硬淨恒指應見底
2011年09月15日
恒指收19,181.50

實戰理論：港股有力挑戰 20200
2011年09月19日
恒指收18,917.95

實戰理論：美不推 QE3才是好事
2011年09月22日
恒指收17,911.95

實戰理論：港股現見底反彈訊號
2011年09月27日
恒指收18,130.55

實戰理論：股民心死反彈先兆
2011年10月04日
恒指收16,250.27

6千點破地獄之旅完成
大師又多一項輝煌戰績

牛熊天生天養

打返2條椿係沈之戀先

聽日又可以出擊

望師父早日開淡倉，我哋跟佢搵食就有好日子過

如果連Hkcc mk仔都鬥唔過 仲點留佢
準備全力同師父對賭

用錢扔死佢

醫生最仆街，四圍yo囡，小心Come on, James....你明唔明啫

李君妍

臭閪

Ummmm 呢度有個連asso 仔都鬥唔過既人辦

得一個波幅好少少 但都有啲腩
其他直頭無波有腩 唔知乜構造

真心唔關事嘅，出到嚟做嘢講能力，冇人日日講住讀邊間大學畢業，老闆請人賺錢解決問題，唔係請科學家教授，我個年代得2間大學，屋企窮，家姐考到中大都冇錢讀，我得張O Cert，High Cert都冇讀完，咪一樣有老闆比機會，拆啲item比我做，學歷入場卷嚟，唔係一定保證成功嘅，當然會容易小小同舒服啲

女女嘅嘢佢唔識欣賞你，唔緊要嘅，咪比啲嘢人睇吓，最緊要係心態

我明，不過我的確輸左俾個asso 仔

我仲以為你係ASSO仔 sor， 後生大把機會遇上一個可以一齊終老女人

師父 你足足睇淡咗12隻貨
你叫唔夠彈藥嘅徒兒點算

我夠係asso仔

哪有本呀師父

六日都爆post

唔洗睇咩出身既
除左學歷仲有好多野可以做去keep住女人
例如平時細心d 關心多d 對人好d
咁女友自然唔會走啦

唱得好 有西味

呀七，你都係努力啲返學同part time 啦，本少要滾大個本先

2皮野，一個月回報10%都係2000，返一份part time都係到啦，本少去滾大個本有排，所以第一桶金好重要

再睇下沈門呢到，賺得最多唔係量子，係一個月十幾萬人工嘅Khufu73h

有份工back up 再去投資先無敵

搞咩又黎呢到

\|/ 係沈之戀裝住清香先

今日好熱，大師兄會唔會係草叢到做運動做到中暑

係沈之戀打打下掃，突然成班人入哂黎

下星期樓post會有一大堆人過嚟跟師父搵食 師父實在勁

d 數錢機out of stock

基師兄快啲整份CFA先

好等錢洗

又大巴大巴掌師父咀

活在當炒中】聯想93億All In 豪賭人工智能（黃嘉俊）（第135期）

2017-7-30 16:30:51

由於PC行業處於衰退期，全球出貨量連續第11個季度出現下滑，曾經PC界當仁不讓的一哥聯想（），其日子也不好過，今年第二季度，全球第一大PC製造商的寶座更被惠普奪走，丟掉個人電腦老大地位的同時，陷入低迷的手機業務也未見起色。聯想，曾經在手機業務上成為市場佔有率第一名，但是從2014年開始市場份額逐年下降，去年年報顯示，集團移動業務的收入同比下跌10%至77.07億美元，尤其是和OPPO、VIVO等後起之秀相比，作為老大哥的聯想手機更顯得落寞。

兩大業務均出現業績危機，其實楊元慶擔任聯想CEO期間也不是沒有經歷過這樣的低谷期，上一次是2008至2009財年，聯想集團陷入巨額虧損，當時集團創始人柳傳志出山力挽狂瀾，但是今時今日的局面，再讓已經73歲的老人家出山，貌似不太現實，所以近日楊元慶給出了新的方案幫助聯想扭轉危機：賭上聯想的身家性命押注AI。

毫無疑問，人工智能正以不可擋之勢在改變我們的生活方式、工作方式，乃至整個社會，如今業界亦稱之為第四次工業革命的驅動器。聯想重金豪賭AI，很重要一點是其擁有一定的技術優勢，借用集團首席技術官、人工智能專家芮勇博士的說法就是：「算法、大數據和計算力是人工智能三大要素，拿車打比方，算法就像發動機；大數據是油，提供動力；算力就是車輪，驅動車輪前進。」這三個要素缺一不可，聯想恰巧同時具備了這三個要素，所以轉型人工智能看似是最明智的選擇。

但是，其實幾乎全球所有科技巨頭都意識到了人工智能技術的潛力，早已開始佈局，且不說聯想需要面對的是谷歌、亞馬遜、特斯拉等全球巨頭，在國內百度、阿里巴巴、騰訊（簡稱BAT）等都是其強勁的對手。首先，BAT除了有錢外，在數據資源和雲計算能力上擁有了絕對的優勢，這點聯想拍馬都追不上；加上對人才的吸引力上，聯想亦相對處於落後，數據顯示，聯想老對手華為在人工智能人才僱傭的數量上已超過百度，穩居第一，而聯想僅位列第八。另外，投資人工智能花費的金錢是巨大的，而且回報時間較長，所以這並不能在短期內解決聯想業績低谷問題，一個不小心可能會成為下一個賈躍亭。身家性命all in人工智能，賭鬼般的心態背後，夾雜著的或許是轉型的期待和焦慮。

放肆！自己啲基本面分析唔夠/睇得唔夠前就笑師父，市場一定會懲罰佢地

點解今日沙灘無咁嘅女

條友講啲point咁似我平時屌鳩992啲point既

知道 唔咁大貪啦

我直情懷疑好多財棍mon住我哋post，引用我哋講嘅當自己

應該真係有，我記得有啲point直頭係你講先，過幾日會有財演出稿講差唔多既野

嚟人，刮佢出嚟

有無人好期待師父做淡？

出唔切咁多份

大手岀擊嘛

寫左Criteria先

好想買PS4
師父聽日升100點俾我就買

唔係咁睇少我.jpg

9月要交學費，師父8月生生性性啊

師傅聽日要生生性性

上連登抄料

大把啦 沈門都上過蘋果

啱啱交左皮幾嘢留位費

我d散水餅錢都未追得返

我係朱跟班

後日要請十個同事食pizza當散水餅
大師津貼下我ok?

返屋企啦

music

273

報到

沈之戀坐吓先

QQ匯豐跑馬仔

開左喇

痴線

屌你老母，5萬億美金食撚屎呀，同我隊穿28000呀

一日兩post都唔夠

淡勢已成
垃指暴跌

老美 生性啦

回氣是要跑更遠既路呀

Molamola

新post 已開

希望小朋友快d好番，記得有個咁好既醫生哥哥，以佢為榜樣

等佢大個導佢入沈門

幫手推返個post上黎先

大家啲數錢機洗唔洗加啲WD40?

高追左69275

0.065追多50萬

依家100萬股 0.064過夜

留名勁假

你好少買咁多股數過夜
睇嚟你對師父好有信心

QQ 轉燈

追唔到 勁假又呃貨

有一下閃左下 可能眼花

咁應該我miss 左

有一下313.8 應該嗰頭轉左落去

今日沈門又再勝一大仗

明天再戰

大家買晒熊未？
指數無得上

匯豐你比啲心機

一d 掙扎都無

千億成交

今年滿地熊屍 r.i.p

日日陽痿

大時代近了

算係咁啦 , 自從我 69 蚊放左之後就爆升

升得多過700喎
Contribution to the Change in HSI
5 + 15
700 + 10

岩岩勁假最後收到78.85 算係唔錯
回購今日開始做 唔知之後會點行

TVB夠鐘播大時代

仲係牛 2 啫

似牛三開始

上到 32000 先牛 3 啦

[url]我玩法係買近-中牛(500-1000點內)由佢擺，升到夠遠(1500-2000)就套d 出黎換同量ge近-中牛，不停loop，跌就加注，依幾日升得急日日都要轉 [/url]

加埋女友saving過1.1M
準備睇樓 買5M左右

量子

屌你，師傅都係租樓咋
你想激死師傅咩

是但打份工，跟師父夠啦

沈門師兄弟吹水區暨拜師區（八十）

黎緊有冇咩正新盤推介

一開市就衝返啦

好似今日咁

淡友好消息

手

上

push

就3.9啦

頂一陣

不想記起....

Gamel: 性交大法好

G子兄請半日假特登call g咁識歎

覆覆下覆唔到 屌 打左一大段

仆街量子做PM日日炒牛熊

g 兄真係大膽 我怕會中招 不了

真善忍？

做pm 都咁得閒炒即日 羨慕死

quote]

[/quote]
岩岩去左睇比賽

岩岩去左睇比賽[/quote]
Lol?

Lol?[/quote]
運動比賽

運動比賽[/quote]
女排好睇

仲咩話我仆街

性交轉運大法，個中的玄機，有三個字：善、健、變。

善：經濟救助囡囡。
健：運動有益身心，出一身汗，個人舒服哂。
變：轉凶為吉，除黑氣霉氣，轉一轉運。

(利申：鳩up)

PM冇野做，係間唔中開下會之後指d engineer，support仔做野

屌PM 唔係忙到仆街既咩
邊間可以咁得閒

女排好睇 [/quote]
wgp我要飛嘅話年年都有

wgp我要飛嘅話年年都有[/quote]
女排

wgp我要飛嘅話年年都有[/quote]

happy share?

垃圾公司，入面個個都hea咗做[/member]

大家d quote 同member 都失敗哂

個個夜晚唔訓，日頭又準時9點睇市
鐵人

工作關係成日要搭因航，整體都好似差左,不過見倒d空姐都重係好熱誠工作。

重點：量子巴可唔可以幫我個mp club point 加多100，重差少少先可以renew 到 diamond

師父唔好打我地靶

見到，v緊，聽日隨時數錢

驚咁耐原來乜事都冇

納dee 真係

今日收巿前入咗qq 近牛

有得數錢

只好嚟徙置區上香，爆post𠻹

\|/

港ADR個別發展 騰訊跌至310 (05:02)

【東網專訊】美股道指升穿22,000點，再創收市新高；港ADR指數在多隻重磅股回吐下，收市跌80點，報27,527點。

港股ADR方面，騰訊控股收報310.97港元，較港收市跌1.63元；滙豐控股收報78.49元，較港收市跌0.86元；建設銀行及工商銀行收報6.55元及5.54元，齊較港收市跌0.1元。中國移動收報83.1元，較港收市升0.1元；友邦保險收報61.81元，較港收市升0.21元；香港交易所收報230.2元，較港收市升0.4元。

油價回升，中國石油及中國海洋石油分別收報5.06元及8.79元，較港收市齊升0.04元。

屌渣打老母

爆post

再係咁真係要搞番個測驗，pass 左先俾入門

大師兄一早開咗post

朱兄等1001？

第一題：大師依家每個月要交幾錢租

又要嚟呢度

好失理你咩 呢到已經靚過第一個徙置區。師父再比錢就買中環office

星期六都爆post，大師兄今日全日草叢，等吓

咦，做乜大堂保安換咗個肥佬? 咁熟口面嘅

唔係保安黎，係執控煙辦

沈之戀太好住 唔捨得走

星期六日變左沈門師兄弟純吹水區

原來係咁 執搞得幾乾淨吓

俗語有云，執煙行頭，慘過敗家

睇緊邊類型股有得短炒吓，醫葯醫療搏吓唔知有冇得諗?

話說呢五年上市嘅股票冇一隻入到藍籌，388為咗業績將大量垃圾股推上市，少少錢抽新股搏吓無妨，諗住搵到下一隻QQ，有李小加唔使諗

等陣研究

等陣研究吓先

果然係band友，

星期六日真係好悶

我有，坐緊

醫藥真係要等下，但長遠okay 既

開咗新post，call咗 轟屍開架卡特力大房車車我哋走

食緊m記 求師父比我同女友食幾餐好就夠

男人一生，就係為左尋覓到一個肯同自己挨麥記嘅女人，⋯⋯

搵到啦已經 仲肯食譚仔

\|/

沈門講Call G都攪到爆post

大師兄 快啲番黎開新post 集合弟子

又半夜推爆

熊軍

夠未？

未夠！

冇咗師父 點算

順勢而trade，沽佢老味！

等下

港交所()上半年純利升17%至34.9億元 中期息2.55元

魔笛先吹得230

220-224有幾多388牛
會唔會....

殺上去

又爆po

勝預期咁都唔會咁癲掛

4號仔業績好猛

388+4仔，收市前的殺上28000

最撚衰係隻5號磨磨磨

4佔1%，太少

唔夠力

我要QQ 5仔升

升市call g, 跌市call g
不如總結
Call g 不用找理由

下晝大 v

已經對呢隻野死心

Vicf 師兄

市都未收就傾call G
好淫亂

係咪連登有問題 , 突然上唔到

突然斷線

上唔到一分鐘到

人類本來就有性慾

仲以為我電話有問題

但量巴你性慾好強呢

又爆

短期目標，388收市前233啦

下午就快開市了，大師兄呢？

call g

今日 233 明日 243

後日333

大師兄已回歸

老人巴打琴日條女服務如何?

基本上一定係 渣打放成績前炒到勁高，跟住點大家都知

cls又爆po

岩岩J5個主持都唔知係咪暗串緊師傅
師傅話隱憂08年到依家一直有好多錢泊左係香港，一走個時個金管局就搞唔掂

個主持就話萬一恆指上到30000點，我諗d資金都唔會想走 太大膽

388 合理價160蚊

太直接

連個二打六都串鳩師父

700 $200

首選沽388！

有講700咩
淨係講緊388，合理格：160-200

首選沽空港交所

黎 造淡佢！

9/8/2017
師父：首選沽388！

師父話大注加淡就係我出擊之時

師父有冇講點解要做淡 388

好，就沽爆佢

佢話，合理價$160-200，但前提要恆指每日平均成交都過1000億先值呢個價
話當跌市個時，呢隻野散水一定最快，因為跟本就唔值呢個價

詳細講一次：
師父話388 $700-800億性交只值$170-200
要做到今日$227咁 應該要$1500億性交
估值偏貴
加埋跌市就肯定佢跌先
所以一轉勢就首選沽388！

唔啱睇Dunkirk因為睇慣美國式戰爭片

主持話大行話要1000億
但師傅話1800億

當我地睇緊師傅上電視，夜期就快轉燈

師傅 我坐緊388 廿格 聽到你咁講真係眼濕濕

係
Fury
睇畢佬撚坦克
鋼鋸嶺
一個救幾十個
呢啲英雄主義
我麻麻地
我早幾年好鐘意覆睇 the pianist

主持唔信師父叫師父上黎做咩

師父係唔會錯

痴線，真係「等埋大師」先黎轉

第一隻388
第二隻係邊隻

掛住睇師父冇留意

4

上述果d 係爽片，但係真係太大美國feel

Hacksaw Ridge 站在宗教立場好正，更正係呢單係真事

Dunkirk 最好睇既地方係營做到份絕望感，不過Hans Zimmer 既配樂真係略嫌多左d

分柝有咩好屌

朱仔都係文化人

同地產有關

師父又被人串

樣子兄
整第二張圖

大師兄仲係草叢

如果呢套都叫戰爭片，black hawk down,13hours呢d 唔知叫咩片

你地唔好整爆埋呢個post

要睇埋老美

其實舊年有套Billy Lynn 都好睇

建軍大業呢？
其實二戰片真係長拍長有
日本嘅山本五十六同永遠的零都好睇

下節可以打上去發問喎

好撚想問992 941 857 2628

in沈大師， i trust 🤑

第一位，問700

個家庭觀眾識問呀 問700阻力位

700

$340 ，下星期業績已反映

師父：700現價已反映業績
最盡到$330 340
唔應該再買

2238

師父：2238估值唔貴 唔會衰得去邊 支持$15

師父：656 $11支持 上望$18

其實近牛熊既食法係沈門都仲係好新，主要量子帶起，所以你地玩既野係比以前更要技巧，自己搵岩風險管理既套路。我地以前都係跟師父買正股，期坐下收錢，賺無咁多，但技術含量亦無咁多。

agger
都話以前講玩牛熊會俾人屌

你記唔記得，量神玩到出神入化，嚇到大師兄無野講

原來係咁

你好似猩猩咁撚有錢，量子咁撚準咪好用，2樣冇就乖乖地用期，打住飛機扑住女等收錢就得

所以建議你地更加要摸清楚自己風險既底線，其實量神走佬係走得幾好，所以佢係食得師父既燈好正。 但要做佢唔易，大家加油

一話買牛熊 就會有 勿沾近牛熊幅圖

我記得量子未來之前得一兩個動物小隊 大部份都係正股同期

係啊，藍師兄同二師兄呢d 跟師父既套路相對舒服，都係望下阻力圖，覺得夠鐘就收網

我當然記得啦

河馬

屌 今日個app好似7下7下咁 是咪我問題？load唔到

大師兄：

you are not alone

希望大家諗清楚後會賺得更順更放心

動物先峰小隊 個陣好似係咁叫

最忙個刻應該係月底轉倉要搵跨期

yes

屌 我以為得我係咁 上app store 又無更新

我係其中一個
一路走來都係玩動物

同埋咁岩有d 人名都係動物

係，所以我成日話Gamel 係沈門最早玩牛熊既人，直到量神黎到又帶來第二代玩法。

夜期又急插

有我 有猩猩 仲有唔記得了

連囝個server 好似畀人攻擊緊

朱同量都係要刺激感 不過朱都開始摸得熟，無咁三心兩意。

師父一做完節目又跌

我覺得係

我仲記得佢以前成鳩日反手

係時事台有post講舊登有個post講LIHKG 又唔知點，可能早洩條柒頭搞

師父沽388，踩700
嘩，嚟料

選擇唔call g, 冇賢者時間嚟思考嘅下場

果時叫火中取栗

食完個飯返黎爆完post仲要沈之戀都推左成百個留言

而家火中取栗燒斷手的情況小左好多

初號G暴走形態

牛有德

其實有近排既反手 但太多人私下反，都唔係好知實際幾多人死亡

牛朱猩 牛唔知去左邊

其實入左沈門後都無乜反過，係上個月中反左一次出事
之前都係衰鳩斬

駁唔到

初號g 又黎

大師兄再唔返嚟要開三期

咁講句老實說話
叫完，射完，頭腦清醒，進入賢者境界，又真係有初號機暴走咁樣，到左另一個level

打灰機唔得咩？

話時話 三期叫咩名好

大家諗下三期改咩名

夜晚推得仲快

我記得704 第二日 量爸 仲夠膽走左去put 回返本

今個月得返600 無本事了

夜期

但佢反手果次，引左好多人反手

盈淡（迎海）

今次我唔怪佢
因為我知道佢從未感受過賢者時間嘅威力

我係其中一個

都岩

大師兄is back

果期白花油 同呀姐係最忙

師父老巢 傲海峰

加上量子本大 佢3/4格等同好多人既十幾格

11.30 就600億，-500，今日埋單會跌幾多

超大性交

60630準備上路

一早聽師傅買熊仔咪無事

師父話aia都到頂

一通server順返 今日應該係咁上下啦

70點！

輸到仆街

幾多
仲有貨？

今日跌得咁甘
佢唔係應該有熔斷？

重傷 本蝕 38k

無彈過先出奇

再轟

熔左啦
頭先想睇自己蝕左幾多都睇唔到

嘔番哂，14萬

期貨每彈番SMA20就轟落去

豬錢反而想食好d....

941師父自己話抽唔起，事與願遺，已經唔睇好佢業績

好彩今朝走得切，但係又衰戇鳩走去撈底

我走完再入

呢啲咁情況最好晏晝3點先諗

一通只適合擺長揸正股

藍燈籠

入定黎…

大師兄呢

諗定第三期改咩名

ICC

跳樓區

本冊好邪

唔該晒!

我晨早講左啦，唔老黎

死亡筆記

1478

又碌番落去

師父話5仔買唔過

準備打268

準備一大棍

你老尾 , 跌 280 點加注牛之後又跌返落去
止蝕走埋 , 都係忍手睇清方向先入

諗深一層，其實大家應該要多謝一通
如果冇一通自動熔斷，會多好多恐慌性拋售

自動熔斷

今朝跌個陣無入

港交所連續2日跌多過大市，恐慌性拋售

入隻265牛火中取栗是否不智

一直支持人用一通
利申用渣打

軍醫區

大陰大成交，唔係好事

是, 星期六日分分鐘打起上黎

渣打都係

入牛熊本身就係不智
重要未跌定你就買

輸到已經傻撚左

941力托

輸咗13k

啱啱用老本入咗$280 牛

睇埋星期一開唔開多個裂口，開埋真係會仆街

笑左

大酒店12.8，有冇人記得師父係11個幾買？

我ARMARM先起身 咁鬼勁既你地

留定錢下星期買qq牛搏業績算

之前我估計嘅都叫中咗，呢個月會反覆，等月尾

有名你叫，藍燈籠嘛

定一定軍心，熄不過千

我諗起英國王...

見到師兄都係輸利潤，唔同我已經輸緊個本23k

無心機，打牌算

嘩匯豐幅圖
上升軌穿左

我啲LC拉均唔洗蝕喎 呢個賭局我嗰170張11月400 LC@1.8做底,蝕極有個譜,賭!賭!賭!

如果真係落到上個阻力位又穿唔到就再慢慢入番少少，穿我連正股都會走，始終袋左先真係賺

慢慢再來過啦 錢又搵唔晒

冇錯，已經到咗接近1000

好似有唔少新入沈門既師兄弟蝕入肉，今日沈門要下半旗致哀

全力玩近牛熊?

大家j一j放鬆下先啦

睇返真係最左面係d難破位

好準就係唔過千

唯有係咁諗啦

差二百點

大師兄仲未上水

斬左q牛又想入番

唔好啊

短市有支持 唔洗怕
CFU話26800

基師兄去左邊，開三期喇

大師版

師父話26800有支持？

大師: 升之前要跌 跌之前要挾一挾倉 挾之前要震一震....

睇圖只要唔穿26000,日線，調整吓,月線出支陰線放量同上個月差唔多，睇升

用咩軟件

開定左

0816 QQ 會再出事(公佈業績出貨好時機)

哩張圖夠唔夠力？

522 公佈=跌到仆街
66 公佈=今日仆直
QQ=?

大市個底依然係高過之前，穿26000就有機會轉市，不過我覺得未算大牛市，冇咁快玩完，18個月玩唔到都有14個月啩? 縮表最快18年年中先有反應，都未縮，息又唔加住，基本因素冇變

佢要大力沽！

估唔到, 唔好亂估

謝巴打share~ 雖然唔熟畫趨勢線

但係出面有兩個9uppers

股票市場比實體經濟市場快半年 股市係有前瞻性
所以股票上晒黎 而家先有業績話做好 一公佈就出貨
因為業績公佈滯後

所以我而家睇淡不做淡
唔準真係唔買

純數浪既話, 暫時仍覺得有5浪(or有個更好既浪頂)係後面. 8月而家confirm係調整浪.

今日趺得300..入貨都有D危

縮表呢單野 好似會一路做 資金一路少
我自己覺得唔會爆跌 但未來個市陰都陰死你

【實戰理論】北韓危機非跌市主因（沈振盈）（AUG 11）
2017-8-11 9:00:32

北韓；金正恩x1

昨日港股再度急跌，一度跌近500點，下午受中移動（）派特息刺激，股價急彈，將指數托回27400樓上收。但昨晚美股也出現跌勢，道指跌204點，納指更大跌逾2%，形勢極險峻。而美國預託証券參考指數，更跌破27000關口，今早港股跌勢已成。

大市是否轉勢，此刻仍是未可確定。但若以調整浪視之，則可以26800-27100區間，作為短期支持的參考。今次跌市的原因，市場的主流媒體，皆認為只是北韓事件所引致。暫時來說，要找藉口也別無他選。然而，筆者覺得這只是一個導火線，並不是主要原因。其實全球股市已累積了頗大的食，加上臨近美國議息，縮表的憂慮不可不防。至於基金方面，一直也在找機會、找藉口，去作出減磅的行動，今次正正就是觸發點。所以，地緣政治危機只是導火線而已，大市真正要下跌的原因，是因為股市已上升得太多，未來又要面對着去槓桿化的衝擊，因而引致。

沈振盈

CFU..